根本連大陸人都唔撚買CDPR既帳

雖然係大陸主播但係條理清晰，有理有據，值得一睇，

同連登仔呢幾日屌既野一致，cdpr根本係故意欺騙玩家，虛假宣傳，同咩畫質好唔好無關

公道講句 大陸人有邊隻game唔屌

大陸閪點諗關人撚事呀？
隻game廢就廢架啦屌

大陸人乜撚都屌 就係唔屌共產黨

護主狗唔使急住入黎亂屈我，我有rtx3080我玩左witcher3 幾百個鐘，今次cdpr擺明虛假宣傳

小粉黃可以睇撚完條片先慢慢屌支那人，人地係有理有據，無亂屌cdpr

張卡係咪彎咗

等睇人屌你睇大陸youtuber,用大陸牌子display card

點解呀人地好撚enjoy隻game wo

條女幾正
想屌

党都垃圾班傻仔咪一樣買帳

iGame 你咪大陸人囉

藍絲開post 拉